les personnes de langue anglaise représentent 5,3 % de la population mondiale. Mais la moitié des internautes sont originaires d'un pays anglophone, 30 % parlent une langue européenne, et 20 % une langue asiatique. Et, avec plus de 86 % des pages Web, l'anglais est la langue la plus utilisée sur Internet. 